有無辦法可以即刻訓著？

如題

聽日返8半

打暈自己
btw張圖好得意

我都想知，訓左係床度2小時了

打個j然後訓

又訓唔著